好委屈但無辦法既時候大家會點做

最近工作生意上不順 比人呃錢

屋企人一直關係幾好, 其實好錫家姐, 但近排因為買樓既事嗌交, 佢覺得我自私, 但其實自問已經付出好夠

感情方面同男朋友好sweet關係都好好, 但最近因為一個小問題嘈到差啲分手, 雖然最後無事, 但個心仲係好唔舒服...

我覺得好多野係經一事長一智, 就算比人呃比人怪責 遇到問題好多時自己一定係有責任先會令問題發生, 但父母就講到係我自己蠢自己攞黎,唔好開心前反思下先但其實我唔係無反思, 只係平伏唔到情緒姐

主要係做生意比人呃已經好唔開心,好委屈, 有幾晚嬲到唔著, 跟住仲要同家姐嗌交,比全世界怪責, 然後再同男朋友嗌交...

可能人生歷練未夠,真係未試過咁崩潰, 除左日日呢排喊都喊知可以點...

可能習慣左唔鍾意同frd傾太多呢啲, 好唔開心但唔知點,所以係到傾下訢希望唔好介意唔好插謝謝

第一次出post
Sorry for1999

飲杯酒, 聽下歌, 概歎一下人生奈何

獨處 冷靜 思考 享受

就係獨處 諗諗下sad到想出pos

同晒咁多個人嗌交，會唔會某程度上個根源響自己身上？

喊

個個都同你嘈...
你都要反省下自己喎
我會落樓下坐低吹風靜下
見得多面又會嘈

係你廢姐
唔好將自己既錯誤比excuse 自己話係委屈
你既情緒唔係大晒，每個人都有自己既生活
屋企人，朋友，伴侶
你自己做好自己果份，有能力
唔洗靠佢地，就唔會有煩惱

屋企人唔太講道理搞到自己好自卑
女朋友一啲都唔重視自己
FG搵唔到工
有時候啲負面情況真係搵唔到渠道發洩
朋友都唔會願意幫係接受係嘅負能量

"你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，到我們的網站 。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》"